寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕！

好耐冇見既手足，今晚六點政總見

又一車車比人拉